經期不斷重複咁發同一個惡夢,求解夢

夢中的場景係一個東歐小國
當地嘅人淨係嗰個不停咁掛住搵錢
政府喺背後不停咁操控好多唔公平嘅事情

當地嘅報紙經常報道有年輕人自殺
同埋有年輕人不停咁想街同武警發生衝突
年輕人不停咁畀啲武警打頭
但係為咗當地經濟
冇人提及呢啲年青人受傷之後去咗邊

突然間公夢境嘅場境面轉咗去無間道電影好經典嗰天台上面

見到黃sir 問啲年輕人要唔要一齊玩空中飛人

之後個夢嘅情景又去返東
早上新聞又報道又有人跳樓自殺
死因無可疑

之後有人同我講要留意下身邊嘅人
佢哋近來去咗邊
多啲關心你身邊嘅人

Push